10.xx km/L 跌到 8.xx km/L

兩個月前都仲行緊10.xx km/L
上個月就跌到得8
點解會咁

利申 2000cc 日日屯門公路

計返大約幾錢一公里

試吓檢查呔氣

揸咩車

$1.60

無耐前換咗前軚 搵日check下後軚

Toyota wish

會唔會係壞o2 sensor

試下洗天風

偈油好耐無換?

係唔係一定要去車房check?有無得自己睇？

都似係其中一個原因

換左，行未夠2000km

順便check埋呔壓。不過耗油量唔會差好多。

劏左佢啦

有無邊間介紹
Or DIY?

O2 sensor, 積碳，風隔，胎壓 全部都有機會

平均時速幾多？

積碳，入兩缸 V Power 清清佢

我反而入開v power
隔一段時間就會入一次加德士 佢地techron話清潔引擎
唔知係work唔work

冷氣開大咗?